旺角就好似警方既美源髮彩

克警點洗底都好

落一轉旺角

逐漸變黑又得

立即變黑晒亦得 得咗

口講驅散實質包圍 推記者 推立法會議員 拉的士佬
真係黑到無人有…

美源髮彩，無得彈。

隻抽呀